頭先拎住份蘋果日報買大囍粉麵

之後個店員閪鳩我面，下次唔會買呢間野，係天澤商場地下